［蛋撻撚］我敢講句，茶餐廳蛋撻完勝麵包舖

上網見到有人介紹西環「祥香」呢間茶記蛋撻，剛試過真係無得輸。
仲有邊度有正蛋撻介紹？

原post:

豉油豬扒飯

牛油皮

淨係會食撻皮
酥皮不了

灣仔金鳳

食牛油皮大！！！！

牛油皮細路仔先食

長沙灣o個2間

其實以新派黎講，酥妃皇后啲蛋撻幾好食

係...麵包舖嗰啲好多都稀撚過水